點樣可以識個讀緊U嘅女朋友？？

唔好做毅進兒女

搵男朋友大把人覆你 搵女朋友唔會有人理你

入u

仲有冇其他方法

翻d大學生會做嘅partime或者join一d多大學生會參加嘅programme

最簡單啦已經

pepe怪！

多謝你認真回覆！大學生會返嘅partime係咩？會參加嘅programme又係咩？？

點解！？

撇除疫情等因素黎講
完sem空擋會去翻短期工，通常渠道係d散工gp，我翻過入面都幾多係學生，又或者翻會展,event helper之類果d。仲有各大社區中心嘅功課輔導班果d

Programme就睇你興趣。上網搵d target係青少年，或者睇佢活動d相係好多後生嘅興趣班。青少年社區中心本來都有唔少，只不過疫情就可能會得翻d人數少嘅活動，但一般黎講都會搵義工幫手搞活動/帶活動睇小朋友之類的。